{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096663?place[place_type]=GID&place[gid]=1096663&place[latitude]=36.0588472195&place[longitude]=128.7177974829&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 시고로펜션"
    },
    "text": "改装工事が終わり、2022年5月にリニューアルプールビラルームがオープンしました。 今回のリニューアルに多くの関心をお願いします。 新築ペンションは八公山の素敵なビューが鑑賞できる空間で、キッズプールビラルームが用意されており、家族、恋人、友人、団体など様々な人数が利用するのに適しています。 宿はきれいなホワイト寝具とダブルバッドの2つで構成された寝室があり、家族が快適に使用できます。 テラスで個別バーベキューも可能で、室内と屋外にはお子様が楽しめる様々な施設もございます。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 レイトチェックアウトをご希望の場合、追加料金が発生します。 予約の際、追加人数が発生する場合、事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 ペンション内での施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内で個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 ペンション内の喫煙は指定された場所でのみ可能であり、予約の際に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 キッズペンションでは様々な物品をレンタルでき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルプールビラルームはいつオープンしましたか？",
            "answer": "リニューアルプールビラルームは2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新築ペンションはどのようなビューが鑑賞できますか？",
            "answer": "新築ペンションからは八公山の素敵なビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラルームは誰に利用するのに適していますか？",
            "answer": "キッズプールビラルームは家族、恋人、友人、団体など様々な人数が利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "宿の寝室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "宿の寝室はきれいなホワイト寝具とダブルバッドの2つで構成されており、家族が快適に使用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどこで行うことができますか？",
            "answer": "個別バーベキューはテラスで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトを希望した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、予約時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、予約時に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での施設毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンション内での施設毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での独自の炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での独自の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションでは何がレンタルできますか？",
            "answer": "キッズペンションでは様々な物品がレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションでは駐車も可能ですか？",
            "answer": "キッズペンションでは駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 599
    }
}